[年經]一人兩首最鍾意鄭中基既歌

晴天 陰天 雨天
狂風暴雨

其實我都知2首太少..因為真係好多歌都好鍾意

我代你哭無得輸

愛是最大權利

我代你哭

人若然忘記了愛

三生有幸
我代你器

btw 兩首邊夠

件有無懶

賴

美女與野獸
有種
One more time

英雄寞

自膠 黑風暴雨先岩
打左歌詞落去

美女與野獸
我個名

閉目入神
三生有幸

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

有種

還以為
瑜伽

都是你的錯

絕口不提！愛你
依首真係聽到想喊
無賴都好正

黑風暴雨
有種

我代你哭
晴天陰天雨天

唯一的理由
我代你哭

年初三 加場大家點睇
冇講幾點開賣 係咪多數係 12月7搭正12點？

星光伴我心
美女與野獸

龍咁威 特種警衛

買到先算

天意
絕口不提愛你

相思無用

佢話今次全部飛都係同時開售

琴晚又聽多次06年演唱會

黑色暴雨 我代你哭

絕口不提！愛你
答應不愛你

好想佢出新歌

我間中飲醉酒

我代你哭
睛天陰天雨

但初一同初二嘅飛唔係已經賣咗咩

有個終極加場年初三

三生有幸
領會

搬屋 人若然忘了愛

同意
仲有別愛我

想愛你
我代你哭

終極加場幾時賣飛

聽日

美女與野獸
晴天陰天雨天

天意
One more time

天意,晴天 陰天 雨天

爛訓
傻大哥

2首真係唔夠